全世界分手集氣區

未來有幸福嘅就分手
冇幸福嘅就繼續喺埋一齊

大力支持！

十對情侶 有誰捱得下去

點解

g持